上網就夠期 用緊hkbn sales請出招

用左十幾年hkbn 今年又玩加價送垃圾mytvsuper
仆你個街當舊客水魚咁屈
之前158 100mb 而家話187加mytv
各位請出招

等到就到期先上網續

屋企用咗十年香港寬頻雖然每次到期都加小小 但老母懶得轉
結果今次新約加到$22x 1000M 嬲到老母即刻同我一齊落街轉台
宜家轉咗hkt 加埋我個學生優惠 一樣都係1000M 但平差唔多一半
個sales 都話依家都係益新客 劏舊客

樓主介唔介意留個tg 方便我搵你傾傾？

十分認同
hkbn而家真係當正舊客狗咁撚
成日加小小博啲舊客廢事麻煩搞轉台硬食
我而家就麻煩啲 搵下sales出招 如果岩心水就轉台

138$用緊bb100

人仔110$ 1000m 抵

識個朋友可以幫手
tg pccwxnow

巴打，聯絡我再幫你計下點樣最抵？
WhatsApp :

Telegram :
利申：網上行